認真，應該鼓勵更多連登仔考黑警，學越王勾踐臥薪嘗膽，他日時機成熟發動軍事政變光復香港

[提防詐騙廣告]

理想：

現實：
就同你講錢：散仔40k人工好高? 對廿幾歲既人黎講係高既，但40k呢個數係你做狗做到65歲退休先係40k頂薪呀柒頭正常打工仔40歲都唔止呢個價喇(仲未計花紅同13/14個月糧)

生活作息唔定時：輪更返工，放假冇人陪，人地放假你開工，你開工人地放假，放假仲要揾人同你夾埋啲奇奇怪怪既時間

冇哂朋友冇社交：做狗呢樣野唔洗多講，你預撚左成世比人睇唔起，個個當你係間諜單機啦你

呢世唔洗諗住過節日：係呀，正常人過節係放假陪女陪屋企人陪朋友慶祝，你地班散仔返工啦屌，呃幾多錢都冇位洗

試想想，冇正規既軍備，點同港共鬥

衲dee

煲底除罩見

頂天立地，是要用胯下之辱來換的

等到時機成熟之時應該都拉哂所有手足喇

鼓勵連登仔做勾踐食屎

跳12個point做老散都36k啦 仲未計年年加人工

一見你唔係毅進畢業，就知你係臥底！

雨傘個班有冇做過野?

連登仔個個10A, 180cm

考都考督察啦，做散仔等條傷心柴?

有呀, 負責做前線防暴狗同畜龍周圍揾後生仔女捉黎打告暴動囉

仲有負責係721鎖實天水圍狗屋度門

老鳳認同

時機成熟係應該放晒所有仍然在生嘅手足
撤銷晒佢哋嘅所有罪名，俾良民證再加補償金同埋榮譽勛章
追封所有抗爭烈士

真呀 唔少革命都係靠滲透入武裝部隊架啦
係香港攪笑幫對家由各權力機開清洗哂d人

香港興去黃店食閪飯抗爭

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

用下腦！考都考老解啦

「時機成熟」之前，要親手打死幾個兄弟，捉幾多無辜既人?